日星定韓星

鐘意日星請正評
鐘意韓星請負評

各位大佬，開錯位sor

明星=shit

日本叫偶像idol 應該冇日星呢個term

日